［聯署］要求滙豐立即解凍好鄰舍北區教會之銀行戶口

好鄰舍幫咗手足咁多，依家佢哋有事，我哋唔可以袖手旁觀！

唔好問咁做有冇用，起碼都做咗先

大家幫幫手

向法庭申請解凍

但唔樂觀會成功

所以留錢係香港係根本ON

邊個會估到會搞教會啊

係你地大安旨意啫

兒登講咗成年撤資外國

CUT撚晒匯豐

up